有冇人去旺角油麻地佐敦依d地方先有親切感

廟街 上海街 新填地街 咸美頓街
或者對面海
駱克道 荷李活道 修打蘭街 水街
見到d阿叔
就預示自己未來
有次去澳門
自己去
咩爛鬼樓白鴿巢台山行哂
真係好似卅年前香港
似以前朗豪坊未起雀仔街
九龍城寨咁
成日形住
自己老左
會係住籠屋板間房個d人